介票部隊開始出現

在各區開始有文宣出現，扮自己人又唔參加初選，表現不滿初選，種種借口，其實開始籌備介票部隊出現。
大家要小心。

推

再推

無視呢d

三投三不投

仲好多人開po問如果點點點仲跟唔跟初選結果好

當佢哋搵借口參選，我會是否需要追擊?

推比多0的人知。

希望大家有所防備，初選結果出來後，就會有偽本土派出來扮唔服氣，出來參選介票。